國泰停飛，有機會真係落閘拉人

史無前例，咁樣停法

可以想盡減少外國人

然後關門打人